「 超深藍家庭」 攪日本語學校。- （日經）

「 超深藍家庭」 攪日本語學校。- 叫： 日經 （好多分校！）

大家唔好再去呢間野！ FC ed ！！！

老闆

老闆個女

職員有做輔警，有親人做督察

推1

推2

推3

推手4

推5

推6

推7

推8

推9

日本仔屠殺你
但係走去開日文學校
藍絲真係冇撚恥

推10

Wtf

推11

推12

推13

推14

推

月經日本語

柳川 真香港人嘅選擇

PUSH

藍絲不嬲無尊嚴

押す

日語達人 盡在日經

粵語達人 盡在粵經

光復香港 時代革命

推推

經sir

新鴻基中心21樓04室
聯邦旅遊 聯邦升學

都係佢地家族
老闆叫magie lee teddy lee 同 Tiffany lee
藍到發黑

第一日語如何？

係晒熱門活動區，好危險！由其d學生，會好驚！日頭唔好搞啊！會搞到學生！

我哋咁多年幫咗幾人多人渣發達？到頭來班人渣當我哋垃圾

認清！

唔好再幫襯！

唔明

假日日頭有小朋友上堂，唔好呢d時間去支持佢

開既係日本人黎，而且係以前貴族（伊達）
而家經營既就唔知

[文宣組入] 請唔好幫候選人做文宣！犯法仲會累人坐監！

呢間公司上面果班全部廢佬

利申：個fd以前有做過呢間，一早已經聽聞佢地做嘢好唔掂。頭兩個名有聽過，最後果個應該唔係老闆，冇聽過佢

唔好去！ 幫襯！

搵年青人錢！ 又極深藍！

推呀！！！

日經唔計政見都係垃圾學店黎

依家入面最起碼2個深黃先生
一個香港人一個日本人

屌你老母又係藍

係 年輕人俾最多錢佢地洗
結果當你地係屎

老闆Angela Lee個細佬叫Eddie Lee都起日經做
而Eddie Lee係輔警。藍到黑
雨傘時 ，曾經主動將銅鑼灣校課室比popo休息

利申:前parttime員工 勿相應

推！

9 推

八推

唔好俾錢佢賺

唔撚識日經

有無人一齊去參觀下
順便可以召喚

老闆Angela Lee 有兩個女
成日會叫兩個女去學粵曲 （兩個女勁唔想學）
之後推兩個女去建制派d慈善晚會表演

利申:前parttime員工 勿相應

推！！

你無任何post wo ！ 可疑！

推......

推..

推..................

推...............

哇！！ 屌！！ 推呀

太多料不能盡錄

利申：前parttime員工 勿相應

樓主請綜個我d資料 定期開新post
等多d人知

好！

你個newspaper 幾耐之前？

2011年
但公司對員工壓榨係無變
公司高層都係王親國戚

推去facebook 各大group

嗱，禍不及妻兒
你咁搞會打爛好多人飯碗架

日經 不了

pish

代post !

日經不了

Similar to 楊官華

希望快啲執笠

呢間唔深藍都仆街開的
利申舊生

我推

推........

無樣嘅？

推！！！

係咪之前刻薄日本人老師果間

嘩屌
推

P牌點押す

我都係前員工

推返先

越爆越多

自己上FB找

push

勿相應

我唔識佢老細
但同佢d親戚係同事, 份人又係狗到仆街

洗版呢度

推到佢破產

學日文洗撚上堂學咩，大把online tutorial lah

日經喺香港日文教育界個朵臭到仆街

Push

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

是非不分，好彩無再讀...

從來都唔會相信電視廣告賣嘅所謂日本語學校
學費又收得貴過人

嘩刁~正想學下日文諗過呢間, 因時間就到。
好彩未報

日經對d日本人教師好克薄
利申: 讀過

無錯，首選柳川

日經
拖住黎教
之後轉左去第一就好好多

其實對香港啲學日文學校有少少認識、或者係學得日文嘅圈子都一向唔會讀日經
日經真係垃圾到爆

聰明啲，踢走班狗先再搞啦！

藍絲狗一定叫你依幾日出嚟搞嘢，失民意

都推

有絛人知穆一日語藍唔藍。。。。係佢地到學緊

鬼老好多藍
因為只睇scmp冇計
唯一source得scmp

公司全部鬼都覺得示威者好暴力乜乜77
解釋左太多次 都冇得日日解釋 就算

日本人由雨傘開始已經深黃
無記錯當年已經有媒體採訪佢
佢仔仔好似係當年某大su既人

不過要確保自己每堂都上到
上班一族難d

柳川good?

求link
求翻譯
準備讀下日文

屌！讀過！

喜歡黃！

我唔講黃藍....剩係講價錢
第一日語基本上真係收緊良心價
講緊N2課程一個月上10個鐘堂都係400-500 (日經初班好似已經要過千蚊)
初班/中班教材又係自家製 (日經用"大家的日本語")

利申第一校友+打手
幾年前N2咗

啱啱搵返最update價錢

N5課程每10小時計:
第一: HKD490
日經: 大約HKD652 (日藉再貴多少少)

N2課程每10小時計:
第一: HKD520
日經: 大約HKD791

無追哂post 唔知前面有無人po過呢單野

成日賣廣告，梗係有嘢啦﹗

無！ news

老闆個女圍內識個班有錢仔有錢女都係藍撚到黑

推啊 唔好再去
比多啲人知

推 垃圾學店

佢個Facebook page 消失左

無晒面

甴近平

Push !!!

絕對要懲罰一下

唔好咁啦，始終唔係咁好既
真係唔好再推啦
都唔好報俾telegram channel同fb group
小生意啫，無需要煮死佢呀

間野已經有幾次前科

問下佢地係咪撐警啦